邊到有graphic design書賣

On99誠品得一格設計書賣 當designer係乞衣咩

黃金

有冇好似以前page one 個種，多外國書賣

無架喇 執哂喇

我屌
咁你地去邊到買書

上網訂

我多數去博客來訂 英文既書都有

三四日左右有貨
多數比主流書店平 特價個時更平

你係講緊theory定教學
但兩者都可以係youtube睇

想知有無推介初哥睇
原本諗住去誠品搵